DSE香港題:建華之亂的爆發，是老懞董驕奢淫逸？，還是政治腐敗的結果？

試述之
如果答案答得夠膠 我私人醒一打膠比你

建華之亂的爆發，不禁令人懷疑：有人會比他更差嗎？
誰不知建華之亂只是黑暗時代的開始......

甜故? 加甜
我要玩埋柒柒柒 無限中出